# billing_account

Сервис должен предоставлять следующие эндпоинты (REST json + http): 
 
- Можно создать аккаунт с именем. 
- Можно внести депозит на аккаунт. 
- Можно потратить деньги с указанием причины с аккаунта. 
- Выдает текущий баланс аккаунта по имени аккаунта. 
- Выдает список всех депозитов/расходов за указанный период (с даты по дату) в с указанием имени аккаунта, суммы операции, причины операции для расхода или отметки, что это депозит для депозита.  